工作8年，人工應該係啱啱畢業幾多倍至合理

3-4倍？

唔用倍

正常人做左8年野一定有5萬
有DEGREE 8-10萬

做邊行

都係睇做邊行呀嘛⋯⋯

資方：俾機會你學8年嘢，你俾返學費我差不多

不正常呢？

10萬以上

少過5萬

30歲最少5萬UP,40歲10萬UP先夠用

agger.
咁香港入息中位數正常係幾多?

個人6-8萬

習帝愛民如子，年薪只有17萬港元

香港不正常人不嬲多過正常人, 冇乜衝突

果然係連登仔!

8年即係大約30歲

無乜上進心就30k
正常打工仔就應該40k左右

如果你無30k
唔該你檢討下呢幾年做左d乜
唔係話咩連登仔標準
而係你30歲兩老都開始退休
一個唔好彩仲要養埋細佬呀妹
無呢個數唔好話結婚買樓
成家三餐都成問題

定我認真左？

當每年人工加10%
如果fg 10k, 8年後 = 20k
如果fg 15k, 8年後 = 30k

5m左右啦

3M

其實而家好多人成日做2-3年轉行，就算工作8年，可能經驗都唔係好多。

吹水大會正式開始

我寧願信有鬼有外星人都唔會信連登人工post

10m先算正常

X2 香港好易搵錢

我做文員